<關公災難>新世界維港泳

是咁的，本來出咗個抽籤結果
點知兩日後又出一份中籤名單
結果有好多本來中籤既人突然唔中籤
咁大既比賽都可以亂黎
推到佢俾個合理解釋

Sorry for 1999

補條link: